女子竹園南邨墮樓亡

早上10時半，黃大仙竹園南邨秀園樓，一名中年女子由高處墮下。救護員接報到場將她送到明愛醫院搶救，但告不治，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

香港人真係慘 跳樓都要等放假先跳

警員在秀園樓調查。(梁澤岡攝)

依家香港人跳樓已經無咩人關心 日日跳幾個